古惑仔開咁多演唱會無蕉皮好on9

得個唔多關事既錢嘉樂
on99

佢死左啦

點解

自己問自己